是靚早 獨食桶裝蝕膠

獨食成桶蝕膠真是人生一大樂事

點解包裝咁特別同埋咁細個嘅

迷你桶裝？

800ML

你隻匙羹係咪buffalo

咁似細個飯壺果隻

唔知

個mon咁靚咩model

好吃😋

係
仲有個灰色盒裝住

CHEAP野黎
漏光D色又差

可以

曲奇味好食好多

賣哂

屙能死你

等中炎啦弱智

印仔屋企好大

下食蝕膠都唔得？

米癲拉

非

空腹食雪糕 不了

Dreyer’s 垃圾雀巢嘢嚟，不了

好味

呢隻味睇落唔好食